一齊跳求雨舞

快d落啦 熱死六常

快d落啦 熱死妹妹

妹妹

Lalala \ /

求乳舞

跳咗幾日終於有雨

肥仔波

跳得好成功呀你
我落湯雞咁啦

對唔住，我都落湯雞
但呢幾日咁熱，唔跳唔得呀